烈士精神 永垂不朽 香港人加油

我屌你老母呀

你老母做雞生左個咁嘅仔真係喊三聲